波台太低質，希望連囝將會然反grade

口德做積分單位，然後分學徒，新手，初/中/高級會員，金牌會員。🤔

大家快d十卜😡

加埋評分comment好似都好🤔

邊個比我d comment負評牙😒

救救連登👍

Ccccccccccccc